美股 睇淡果啲人係咩心態？

日日跌果時又信佢會反彈 日日蝕

都宜家

日日升又想佢回 就嚟升到頂都未買日日望

你見過佢跌得到落去

唔係就會希望佢升得番上去架咩？

只敢蝕, 唔敢賺?

睇好睇到11月

而加前前後後2筆3500億補助比中小企，拎左既企業只要用其中75％黎出糧，維持到8個星期就只要還剩低個25％。

黎緊又放10000億，同樣玩法但今次維持24個星期到11月，之後食花生。

連燈仔：托緊市，就嚟跌

如果資助到十一月 真係乜都復甦到

Ching係咪重倉 有冇話買咩

連燈仔：疫情好左唔會升，好消息消化左

屌 講真話就dislike

你真係咁覺得咩

我就無乜所謂 反正跟番宜家個升勢日日執
到執完先黎recession
我個本都已經番幾個double
真係黎的話仲好 再放翻落去
黎得愈近 就可以愈短時間賺多次